毫無懸念，摩迪=世一

真係好撚癲